有無人覺得三色豆呢樣嘢好屈機？基本上配咩都夾！

三色豆 Pizza ！

三色豆炒芫茜！

仲要茶記必點的三色豆茄汁炒飯！

最鐘意
可以當飯食都得

痴撚線

最L憎三色豆
點解配咩都夾？因為本身冇味

完全唔撚夾 加左搞到好難食

你試下三色豆天婦羅再講

打手算吧啦你

好撚難食

配咩都唔會擺入口

三色豆雪糕點睇

三色豆泡芙

紅蘿白同粒粟米都勉強ok
粒青豆真係好核突
食到想嘔

屌好核突尤其是啲紅蘿蔔

三色豆麵包 蛋糕 burger 薯條

加左三色豆後，d食物本身好地地，都會變得難食左

你係咪掉轉左
應該係三色豆配咩都難食

第三幅圖碟飯真係唔覺有得食

茶餐廳嗌西炒飯10成9都有三色豆
利申: 細個唔鍾意食 大個覺得加左多啲口感 不過本身冇乜味

基本上配咩我都會挑晒佢地出黎，再屌尻間餐廳畜牲糧都敢拎出黎賣

就係三色豆啲出現令到我唔食青豆同紅蘿蔔，然後我食野見到有粟米都會挑粒出黎咬半粒睇吓係咪三色豆先繼續食

邊間茶記一落親就已經知間野垃撚圾

有草青味囉
細細個已經會挑出嚟唔食

最鍾意食青豆

係唔係買左啲唔靚？
我以前食果啲好甜架喎

青豆飯